HP SPECTRE X360

有無巴打用過HP部SPECTRE X360? 見到好似幾靚仔, 唔知有無伏

用緊i7 8gen版 幾好 粒電頂到一日工作
新款好好J

無伏，但貴

我覺得如果16:10 再touchpad大d就完美

你部shipped？

未

巴打諗住spectre定xps

如果你買到我就放咗部8th gen佢補錢上10th gen
你都買唔到就算 用住8th gen 係睇唔過眼佢個大額頭

放到幾錢？

佢預計28號ship

我諗應該有6k掛
唔知

好似無乜2手價呢部野

2017年尾買左XPS 13 9360 , 次選就係Spectre 13 / x360 . XPS同Spectre都好正（以Windows機黎講）

部16 mbp 13打打地柴 又冇買care 想試呢部/xps 2 in 1
主力文書機/睇下Netflix 間中用下lightroom 應該夠做？

新版無左個額頭係靚仔好多

其實我覺得xps 2020 個部好撚正
16:10
大touchpad
不過好撚貴，性價比好似spectre高d

係其實速度同電量真係無乜挑剔

不過我屌左係amoled 4k版，唔知會唔會好哂電

果陣我都有啲後悔無屌到4k
等你包膠

但4k應該好食電

巴打你覺得個touchpad點

點解揀4K ?食電好多喎

係比較細
同埋我果部唔係windows precision係差啲 無咁順同反應無咁快
所以我係屋企用多數都用mouse算

接受唔到1080
用開2k

仲用緊7 gen未換機 lm